聽日遊行

見到有人搞事 一定要 立即幫手制止
依加群情洶湧 好有可能會有人刻意挑釁

唔好再比機會啲人抹黑示威者

各位巴絲聽日見！！！

牙餅

聽日見

收咗工會趕過嚟

仲返乜收幾點啊 老細！香港需要我地

星期日都要番

炒散 9/6射咗日 聽日父親節會好忙 射唔到

肩肩加油 訓唔著

我都係 但都要瞓 聽日早起 收工要抗爭
Nite餅餅